一人一份收過最有驚喜嘅禮物

如題

罐頭紅蘿蔔

留名學野

狗糧
廁所板

聖誕節 買布縫咗隻聖誕鹿公仔俾ex
佢感動到流咗兩滴眼淚

見過人地收都得

拋磚

見過hall有條仔送半個身咁高嘅禮物盒比條女
開左個盒蓋，有氫氣球飄出黎，綁住份細禮物

不過佢地最後都係散左

係咩節日

ex
ex
ex
ex
ex
ex

我送5公斤金象米

係幾驚喜

縫咗我幾晚

隻野而家喺邊

當聖誕禮物 又送左畀佢現任男友

唔記得留低咗定係分手時執埋走

包裝得靚靚既紙巾

兩年前聖誕
Ex送左2張Starbucks coupon比我，仲好老實咁講係佢公司送比佢，而佢唔飲咖啡先轉贈比我
屌，我買撚左千幾蚊beats耳機比佢仲有一封親手寫既情信
佢就送垃圾比我
真係好撚 surprise

未到十二月三十一佢就飛撚左我
係，你無睇錯，係佢飛左我
比帽我戴，仆佢個街

刻左我名既銀戒指
雖然可能唔係咩名貴特別野
但算係呢二十年來首次收到男仔為左自己整既禮物

綠帽

想要件衫要外國先買到
個外國fd偷偷地買左 放假返香港上黎我屋企送比我
嗰陣我咁啱係廁所 有人㩒鐘老母開左門 我以為普通送貨 點知一出到去就見到佢

之前有個同學生日，佢又係收到包5公斤米
不過唔係金象

送米係咩邊度嘅習俗？